[不安已] 我係SOGO馬路聽到有關女示威者既對話

話說我啱啱係SOGO買完四喜月餅，1859左右，當我打算過馬路果陣我聽到一段對話

冇啦啦聽到有人講自由閪係個term又講得好L大聲，咁我本身聽緊歌咁熄左首歌聽下佢地講乜

屌，好撚不安

有三個中年呀叔

A: 自由閪呀嘛 賣國賊

B/C 冇答佢

A: 屌 啲曱甴 啲警察捉住佢地輪流屌係真架

B呀叔笑一笑

A: 你唔撚信呀 有個黑社會大佬租埋劏房比佢地 因住d自由閪 上去輪流屌

C: 咁巴閉 你晤去？

我聽到依到就再聽唔到

跟住 我醒起前幾日灣仔有單劏房火燭 然後我睇返單新聞 送院係兩個男人黎 如果係真 屌 我真係唔撚知點撚樣

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

up 乜鳩

blocked

block得

我唔明